[IQ題］要告誡講真話既搵神父 咁講大話咁搵邊個？

要搵邊個 打錯字

幫我改正 唔該